正式同白白馬田佳決戰

屌你老尾 打對垃圾荷甲
都比人屌撚住打
廢撚到

決戰未?

吊你老母又撩鳩世清？